msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: garage/partials/suspension.html:16 garage/partials/suspension.html:88
msgid "3rd"
msgstr "第三弹簧"

#: garage/partials/overwrite_setup.modal.html:5
msgid "A setup with this name already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "已存在此名称的调校，是否想要覆盖它？"

#: garage/app.js:150
msgid "ABS, traction control"
msgstr "防抱死刹车与牵引力控制"

#: garage/app.js:67
msgid "Adjust fuel level and your pit strategy."
msgstr "调整载油量以及进站策略。"

#: garage/app.js:79
msgid ""
"Adjust gearing and engine settings to get most out of the torque and "
"horsepower on a given track."
msgstr "调整挡位以及引擎设置来在特定赛道上得到最大的扭矩和马力输出。"

#: garage/app.js:115
msgid ""
"Adjust the balance of the car with weight distribution and the feel of the "
"steering with caster and wheel range."
msgstr ""
"通过重量分布调整车辆的平衡，以及通过调整主销后倾角以及转向角度来调整转向感"
"觉。"

#: garage/app.js:139
msgid ""
"Adjusting the front and rear wing of the car will alter the handling mostly "
"in high-speed corners and will also affect straight line speed."
msgstr ""
"调整车辆的前翼和尾翼将主要改变车辆在高速弯中的操控性，并且也会影响直线速度。"

#: garage/partials/chassis.html:50
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: garage/app.js:137 garage/services/SummaryService.js:52
#: garage/services/SummaryService.js:75
msgid "Aerodynamics"
msgstr "空气动力学"

#: garage/controllers/LoadSettingsModalCtrl.js:87
msgid "Are you sure you want to delete {{setup.name}}?"
msgstr "确定要删除{{setup.name}}？"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:266
msgid ""
"Are you sure you want to resume driving car {{driverName}} {{vehicleName}}?"
msgstr "确定要继续驾驶{{driverName}} {{vehicleName}}？"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:35
msgid "Assign"
msgstr "设为默认"

#: garage/partials/gears.html:108
msgid "Auto upshift & downshift"
msgstr "自动升档和降档"

#: garage/partials/brakes.html:32
msgid "Bias"
msgstr "刹车比"

#: garage/app.js:102
msgid "Brake bias and discs"
msgstr "刹车比和刹车盘"

#: garage/app.js:101
msgid "Brakes"
msgstr "刹车"

#: garage/app.js:113
msgid "Chassis"
msgstr "底盘"

#: garage/partials/compare-setup-modal.html:1
#: garage/partials/load-setup-modal.html:43
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: garage/partials/summary.html:16
msgid "Compared"
msgstr "对比"

#: garage/partials/summary.html:26
msgid "Compared Notes"
msgstr "比较记录"

#: garage/app.js:90
msgid "Compound, pressure, camber"
msgstr "配方，胎压和外倾角"

#: garage/partials/copy-setup-modal.html:1
#: garage/partials/load-setup-modal.html:54
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: garage/partials/copy-setup-modal.html:1
msgid "Copy setup to folder"
msgstr "将调校复制到文件夹"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:19
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: garage/partials/summary.html:5
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: garage/partials/summary.html:11
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:60
msgid "Defaults"
msgstr "恢复默认"

#: garage/controllers/LoadSettingsModalCtrl.js:86
#: garage/partials/load-setup-modal.html:47
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: garage/controllers/LoadSettingsModalCtrl.js:85
msgid "Delete setup"
msgstr "删除调校"

#: garage/app.js:162
msgid "Differential"
msgstr "差速器"

#: garage/app.js:138
msgid "Downforce"
msgstr "下压力"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:205
msgid "Drive"
msgstr "驾驶"

#: garage/app.js:78
msgid "Drive ratios"
msgstr "传动比"

#: garage/app.js:161
msgid "Drivetrain"
msgstr "传动系统"

#: garage/app.js:151
msgid ""
"Electronic aids (anti-lock brakes, traction control) reduce mistakes under "
"braking and acceleration. In the case of an experienced driver, they usually "
"don't help significantly with lap time."
msgstr ""
"电子辅助（防抱死刹车、牵引力控制）会减少在加速以及刹车时失误的概率，对于有经"
"验的车手来说，它们一般不会对圈速有很大的帮助。"

#: garage/app.js:149
msgid "Electronics"
msgstr "电子系统"

#: garage/partials/gears.html:80 garage/services/SummaryService.js:41
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: garage/app.js:103
msgid ""
"Ensuring that your braking system shares the load proportionately will "
"create a fast and stable car on corner entry. Brake bias can usually also be "
"adjusted in-car for optimal braking in different types of corners."
msgstr ""
"确保你的刹车系统正确的分配负载能够使车辆在入弯时又快又稳定。刹车比通常也可以"
"在车上调整来适应不同类型的弯道。"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:75
#: garage/partials/save-setup-modal.html:42
msgid "File"
msgstr "文件"

#: garage/partials/save-setup-modal.html:14
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: garage/partials/brakes.html:10 garage/partials/suspension.html:14
#: garage/partials/tires.html:10
msgid "Front"
msgstr "前"

#: garage/services/GarageService.js:293
msgid "Front wear"
msgstr "前刹车盘磨损"

#: garage/app.js:65
msgid "Fuel"
msgstr "油量"

#: garage/app.js:66
msgid "Fuel and pit strategy"
msgstr "油量和进站策略"

#: garage/app.js:77 garage/partials/gears.html:4
#: garage/services/SummaryService.js:61
msgid "Gears"
msgstr "齿轮比"

#: garage/partials/brakes.html:11 garage/partials/brakes.html:22
#: garage/partials/chassis.html:51 garage/partials/suspension.html:15
#: garage/partials/suspension.html:87 garage/partials/tires.html:11
#: garage/partials/tires.html:35
msgid "Left"
msgstr "左"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:1
#: garage/partials/load-setup-modal.html:28
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:20
#: garage/partials/load-setup-modal.html:77
#: garage/partials/save-setup-modal.html:44
msgid "Modified"
msgstr "已编辑"

#: garage/partials/save-setup-modal.html:19
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:15
#: garage/partials/save-setup-modal.html:28 garage/partials/summary.html:21
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: garage/app.js:55
msgid "Notes and files"
msgstr "注释与文件"

#: garage/partials/brakes.html:41
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: garage/partials/overwrite_setup.modal.html:1
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: garage/partials/overwrite_setup.modal.html:1
msgid "Overwrite setup"
msgstr "覆盖调校"

#: garage/services/GarageService.js:234
msgid "Pressure"
msgstr "胎压"

#: garage/partials/summary.html:81
msgid "Race length:"
msgstr "比赛长度："

#: garage/partials/brakes.html:21 garage/partials/suspension.html:86
#: garage/partials/tires.html:34
msgid "Rear"
msgstr "后"

#: garage/services/GarageService.js:294
msgid "Rear wear"
msgstr "后刹车盘磨损"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:204 garage/controllers/GarageCtrl.js:265
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:264
msgid "Resume driving"
msgstr "恢复驾驶"

#: garage/partials/summary.html:46
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: garage/partials/brakes.html:12 garage/partials/brakes.html:23
#: garage/partials/chassis.html:52 garage/partials/suspension.html:17
#: garage/partials/suspension.html:89 garage/partials/tires.html:12
#: garage/partials/tires.html:36
msgid "Right"
msgstr "右"

#: garage/partials/save-setup-modal.html:1
#: garage/partials/save-setup-modal.html:35 garage/partials/summary.html:40
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: garage/partials/save-setup-modal.html:1
msgid "Save setup"
msgstr "保存调校"

#: garage/partials/share-setup-modal.html:16
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:208
msgid "Setup"
msgstr "调校"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:1 garage/partials/summary.html:34
msgid "Setups"
msgstr "调校"

#: garage/partials/share-setup-modal.html:1 garage/partials/summary.html:53
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: garage/partials/share-setup-modal.html:1
msgid "Share current setup"
msgstr "分享当前调校"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:72
msgid "Show Only Relevant"
msgstr "仅展示同车型调校"

#: garage/app.js:127
msgid ""
"Springs and anti-roll bars are some of the most important adjustments you "
"can make to affect the handling of the car. With high downforce cars these "
"settings (along with ride height and packers) are also crucial for keeping "
"the chassis at the correct height for maximum downforce through fast "
"corners. Dampers (slow/fast bump/rebound) can be used to fine-tune the "
"handling in corner entries and exits, and also when driving over kerbs and "
"bumps."
msgstr ""
"弹簧和防倾杆是对车辆操控来说最重要的一些调整。对于高下压力的赛车，这些设置"
"（包括车高和垫片）对于将底盘保持在正确高度上来在高速弯中制造最大的下压力也是"
"至关重要的。 阻尼（慢速/快速压缩与回弹）不进可以用于微调入弯以及出弯的操控，"
"同时也会影响开过路肩和颠簸时的操控性。"

#: garage/app.js:126
msgid "Springs, anti-roll bar, ride height"
msgstr "弹簧，防倾杆以及车高"

#: garage/partials/load-setup-modal.html:76
#: garage/partials/save-setup-modal.html:43
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: garage/partials/chassis.html:75
msgid "Steering"
msgstr "转向"

#: garage/app.js:54
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: garage/app.js:125 garage/services/SummaryService.js:47
#: garage/services/SummaryService.js:70
msgid "Suspension"
msgstr "悬挂"

#: garage/components/symmetrical/partials/symmetrical.html:2
msgid "Symmetrical"
msgstr "对称"

#: garage/services/GarageService.js:256
msgid "Temperatures"
msgstr "温度"

#: garage/app.js:163
msgid ""
"The differential (power, coast and preload) settings have a significant "
"effect on car handling mostly during the corner entry and exit phases."
msgstr ""
"差速器（动力锁止，滑动锁止以及预载锁止压力）设置将会在进弯和出弯时对车辆的操"
"控带来巨大的影响。"

#: garage/app.js:91
msgid ""
"Tire compound affects overall grip levels and wear. Adjust pressure and "
"camber to get the most grip out of the tires on qualifying runs, and the "
"best durability on longer stints."
msgstr ""
"轮胎配方影响总体的抓地力和磨损。调整胎压和外倾角来在排位赛中从轮胎上获得最多"
"的抓地力，以及在长距离中最好的耐用性。"

#: garage/app.js:89 garage/services/SummaryService.js:56
#: garage/services/SummaryService.js:65
msgid "Tires"
msgstr "轮胎"

#: garage/controllers/GarageCtrl.js:207
msgid "Watch"
msgstr "观看"

#: garage/partials/summary.html:85
msgid "Weather:"
msgstr "天气："

#: garage/partials/chassis.html:21
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: garage/app.js:114
msgid "Weight distribution, caster..."
msgstr "重量分布，主销后倾角等"

#: garage/services/GarageService.js:245
msgid "Wheel load"
msgstr "车轮负载"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:137
msgid "chance of rain"
msgstr "降雨几率"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:181
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:184
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: garage/services/GarageService.js:263 garage/services/GarageService.js:274
msgid "in"
msgstr ""

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:147 garage/controllers/SummaryCtrl.js:154
msgid "laps"
msgstr "圈速"

#: garage/services/GarageService.js:268
msgid "mid"
msgstr "中"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:189
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:192 garage/controllers/SummaryCtrl.js:197
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:159
msgid "of track laps"
msgstr ""

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:166
msgid "of track laps or"
msgstr ""

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:162 garage/controllers/SummaryCtrl.js:167
msgid "of track time"
msgstr ""

#: garage/controllers/SummaryCtrl.js:155
msgid "or"
msgstr ""

#: garage/services/GarageService.js:262 garage/services/GarageService.js:275
msgid "out"
msgstr ""

#: garage/partials/chassis.html:55
msgid ""
"{CAPTION, select, s_flip_ups{Flip ups} s_fender_flare{Fender flare} "
"other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, s_flip_ups{上翻翼片} s_fender_flare{轮眉} "
"other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/aerodynamics.html:3 garage/services/SummaryService.js:53
msgid ""
"{CAPTION, select, s_front_downforce{Front downforce} s_front_wing{Front "
"wing} s_front_splitter{Front splitter} s_front_air_dam{Front air dam} "
"other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, s_front_downforce{前部下压力} s_front_wing{前翼} "
"s_front_splitter{前分流器} s_front_air_dam{前铲} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/aerodynamics.html:15
msgid ""
"{CAPTION, select, s_radiator_size{Radiator size} s_grille_tape{Grille tape} "
"other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, s_radiator_size{散热器尺寸} s_grille_tape{格栅胶带} "
"other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/aerodynamics.html:9 garage/services/SummaryService.js:76
msgid ""
"{CAPTION, select, s_rear_downforce{Rear downforce} s_rear_wing{Rear wing} "
"s_rear_spoiler{Rear spoiler} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, s_rear_downforce{尾部下压力} s_rear_wing{尾翼} "
"s_rear_spoiler{后扰流板} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:123
msgid "{CAPTION, select, undefined{1st gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{1档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:7
msgid "{CAPTION, select, undefined{1st gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{1档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:131
msgid "{CAPTION, select, undefined{2nd gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{2档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:13
msgid "{CAPTION, select, undefined{2nd gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{2档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:139
msgid "{CAPTION, select, undefined{3rd gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{3档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:19
msgid "{CAPTION, select, undefined{3rd gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{3档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:147
msgid "{CAPTION, select, undefined{4th gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{4档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:25
msgid "{CAPTION, select, undefined{4th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{4档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:155
msgid "{CAPTION, select, undefined{5th gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{5档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:31
msgid "{CAPTION, select, undefined{5th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{5档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:163
msgid "{CAPTION, select, undefined{6th gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{6档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:37
msgid "{CAPTION, select, undefined{6th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{6档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:171
msgid "{CAPTION, select, undefined{7th gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{7档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:43
msgid "{CAPTION, select, undefined{7th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{7档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:179
msgid "{CAPTION, select, undefined{8th gear upshift RPM} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{8档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:49
msgid "{CAPTION, select, undefined{8th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{8档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:55
msgid "{CAPTION, select, undefined{9th gear} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{2档升档转速} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/electronics.html:9
msgid "{CAPTION, select, undefined{Anti-lock brakes} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{防抱死刹车} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:140 garage/partials/suspension.html:68
msgid "{CAPTION, select, undefined{Anti-roll Bar} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{防倾杆} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:111
msgid "{CAPTION, select, undefined{Auto downshift} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{自动降档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:117
msgid "{CAPTION, select, undefined{Auto upshift} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{自动升档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:95 garage/services/SummaryService.js:42
msgid "{CAPTION, select, undefined{Boost mapping} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{增压脉谱} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/brakes.html:34
msgid "{CAPTION, select, undefined{Brake bias} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{刹车比} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/brakes.html:14 garage/partials/brakes.html:25
msgid "{CAPTION, select, undefined{Brake disc} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{刹车盘} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/brakes.html:43
msgid "{CAPTION, select, undefined{Brake duct blanking} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{刹车通风遮挡} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:101 garage/services/SummaryService.js:43
msgid "{CAPTION, select, undefined{Brake map} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{引擎制动脉谱} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/tires.html:21 garage/partials/tires.html:45
#: garage/services/SummaryService.js:58 garage/services/SummaryService.js:67
msgid "{CAPTION, select, undefined{Camber} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{外倾角（Camber）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:67
msgid "{CAPTION, select, undefined{Caster} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{主销后倾角（Caster）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:113
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 10} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整10} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:116
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 11} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整11} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:119
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 12} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整12} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:86
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 1} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整1} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:89
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 2} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整2} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:92
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 3} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整3} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:95
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 4} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整4} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:98
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 5} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整5} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:101
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 6} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整6} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:104
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 7} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整7} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:107
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 8} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整8} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:110
msgid "{CAPTION, select, undefined{Chassis adjustment 9} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{底盘调整9} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/drivetrain.html:15
msgid "{CAPTION, select, undefined{Coast} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{滑动锁止（Coast）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/tires.html:27 garage/partials/tires.html:51
msgid "{CAPTION, select, undefined{Compound} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{轮胎配方} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:89
msgid "{CAPTION, select, undefined{Engine mixture} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{引擎空燃比} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:110 garage/partials/suspension.html:38
msgid "{CAPTION, select, undefined{Fast bump} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{快速压缩（Fast bump）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:116 garage/partials/suspension.html:44
msgid "{CAPTION, select, undefined{Fast rebound} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{快速回弹（Fast rebound）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:67 garage/services/SummaryService.js:62
msgid "{CAPTION, select, undefined{Final} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{终传动比} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:7
msgid "{CAPTION, select, undefined{Front wheel track} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{前轮轮距} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/brakes.html:55
msgid "{CAPTION, select, undefined{Handbrake pressure} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{手刹压力} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:29
msgid "{CAPTION, select, undefined{Lateral} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{水平偏量} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/brakes.html:49
msgid "{CAPTION, select, undefined{Max pedal force} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{最大刹车踏板力度} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/fuel.html:10
msgid "{CAPTION, select, undefined{Number of stops} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{进站次数} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/electronics.html:19
msgid ""
"{CAPTION, select, undefined{Onboard Anti-lock brakes mapping } "
"other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{车载防抱死刹车等级} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/electronics.html:14
msgid ""
"{CAPTION, select, undefined{Onboard Traction control mapping } "
"other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{车载牵引力控制等级} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:122 garage/partials/suspension.html:50
msgid "{CAPTION, select, undefined{Packers} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{垫片（Packers）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/drivetrain.html:9
msgid "{CAPTION, select, undefined{Power} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{动力锁止（Power）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/drivetrain.html:21
msgid "{CAPTION, select, undefined{Preload} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{预载（Preload）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/drivetrain.html:3
msgid "{CAPTION, select, undefined{Pump} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{差速泵} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:61
msgid "{CAPTION, select, undefined{Ratio set} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{齿比预设} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:13
msgid "{CAPTION, select, undefined{Rear wheel track} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{后轮轮距} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:83 garage/services/SummaryService.js:44
msgid "{CAPTION, select, undefined{Rev limiter} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{转速限制} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/gears.html:73
msgid "{CAPTION, select, undefined{Reverse} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{倒档} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:128 garage/partials/suspension.html:56
#: garage/services/SummaryService.js:48 garage/services/SummaryService.js:71
msgid "{CAPTION, select, undefined{Ride height} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{车高} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:26 garage/partials/suspension.html:98
msgid "{CAPTION, select, undefined{Slow bump} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{慢速压缩（Slow bump）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:104 garage/partials/suspension.html:32
msgid "{CAPTION, select, undefined{Slow rebound} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{慢速回弹（Slow rebound）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:20 garage/partials/suspension.html:92
#: garage/services/SummaryService.js:49 garage/services/SummaryService.js:72
msgid "{CAPTION, select, undefined{Spring rate} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{弹簧刚度（Spring rate）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:134 garage/partials/suspension.html:62
msgid "{CAPTION, select, undefined{Spring rubber} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{弹簧橡胶（Spring rubber）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/fuel.html:3
msgid "{CAPTION, select, undefined{Starting fuel} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{起步油量} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:78
msgid "{CAPTION, select, undefined{Steer lock} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{最大转向角} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/fuel.html:16
msgid "{CAPTION, select, undefined{Stop 1} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{第一次进站} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/fuel.html:23
msgid "{CAPTION, select, undefined{Stop 2} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{第二次进站} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/fuel.html:30
msgid "{CAPTION, select, undefined{Stop 3} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{第三次进站} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/tires.html:15 garage/partials/tires.html:39
#: garage/services/SummaryService.js:57 garage/services/SummaryService.js:66
msgid "{CAPTION, select, undefined{Tire pressure} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{胎压} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:145 garage/partials/suspension.html:73
msgid "{CAPTION, select, undefined{Toe in} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{前束角（Toe in）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/suspension.html:150 garage/partials/suspension.html:78
msgid "{CAPTION, select, undefined{Toe offset} other{ {CAPTION} } }"
msgstr ""
"{CAPTION, select, undefined{前束偏移（Toe offset）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/drivetrain.html:27
msgid "{CAPTION, select, undefined{Torque split} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{扭矩分配} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:61
msgid "{CAPTION, select, undefined{Track bar} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{止推杆（Track bar）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/electronics.html:3
msgid "{CAPTION, select, undefined{Traction control} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{牵引力控制} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:23
msgid "{CAPTION, select, undefined{Vertical} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{重心高度} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:41
msgid "{CAPTION, select, undefined{Wedge} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{角重量调节（Wedge）} other{ {CAPTION} } }"

#: garage/partials/chassis.html:35
msgid "{CAPTION, select, undefined{Weight distribution} other{ {CAPTION} } }"
msgstr "{CAPTION, select, undefined{重量分布} other{ {CAPTION} } }"
